推 前線問題 幫手 急推

我想講前線問題今日 係太古廣場出面已經中伏 就係冇 哨兵 同埋比人斷左後路 冇哨兵令到一次過有200速龍加埋防暴一齊推 比人包圍晒 後路又比人斷左 路該大家下次組多啲哨兵 我唔想再睇到 幾廿個手足比人捉

Push

比人包圍既片 你可以見到前線冇任何準備下比一堆速龍包

幫手推

我推

快啲 101唔可以再輸呢樣野

呢樣同政總個班狗突襲一樣 唔可以再輸呢度 好多手足比人捉撚左

幫手呀 上熱門

我見冇乜人講 我驚會再輸呢樣野

哨兵

睇下幫手推下

推

30連

3

2

1

仆街

Fuck

正視下

幫手推一推

唔推就真係冇得救 你地自己諗 我有心無力了

今晚好似都見到人講

收到 知道前線要乜了

推呀屌

快啲推

唔推101又再輸

望住啲手足走都走唔到 好心酸 想救都救唔到 佢今次包抄出左起碼多過50隻速龍

再加防暴係咁推 輸撚到仆街